是日早/午餐(非狗食)。。。

Scottish Breakfast

舊炸麪包正係正
但肥到

好想食

南巴反香港請你食飯

係煎薯片

反你老母

返先算啦

餅

左面個塊喎
唔係咩
搞錯左sor

咁普通既野都攞出來講

Brunch

中文諗唔到係咩
本身係當早餐食

sor囉

同英國某間餐廳好似用

Weatherspoon

邊度？

睇見都唔開胃

隻蛋唔錯
不過我今日肚屙

屌

囡囡請食飯都唔領情